(請廣傳) 反撃藍絲篇文

Sorry for P牌
頭先見到有篇喺藍絲group 傳來傳去嘅文
用咗少少時間改咗希望可以反擊
小弟文筆唔係太好 希望各位幫手改下同轉發

//請大家轉發幫幫為香港付出嘅年輕人！🙏🏻🙏🏻

呢幾個星期，警察變本加厲，由亂咁放過期嘅化學武器，亂開槍打頭，到而家著黑色t-shirt，假裝做前線嘅示威者，衝擊，放火，意圖破壞社會安寧，並將責任歸咎於示威者身上，利用卑鄙嘅手段，不惜一切逆轉民意。幫我呼籲下你哋身邊嘅朋友，見到呢段訊息嘅時間，如果你哋真係想香港好，有一個公平公正嘅社會，請支持我哋為香港付出左咁多嘅示威者。麻煩你哋見到有警察欺負我地啲無辜嘅小朋友嘅時候，務必要落街聲援佢哋，因為呢班黑警已經無人性，連黑社會都不如，呢場運動輸咗嘅話剩低落嚟就淨係會有警察濫權，係冇後果嘅情況下用暴力傷害市民，到時嘅情況我哋點反抗都反抗唔到，係一個不可輓回嘅局面。其實呢件事已經發生緊，如果唔係班後生仔點會上街遊行，罷工、罷課、罷市，其實都係為咗我哋熱愛嘅香港嘅未來而去抗爭。所以請大家一定要幫幫我哋年輕一輩嘅香港人，同埋我哋嘅香港，唔可以比班警察同埋呢個冇民意授權嘅政府繼續撕裂我哋嘅社會。請大家記住要支持以後嘅遊行，不合作運動，為我地熱愛嘅香港出一分力🙏🏻🙏🏻
//

自推

再推

推